收到風黑警會派鬼切蛋糕瓦解場運動

所以再見到現場有人切蛋糕/打牌/打邊爐乜乜柒柒
當佢狗咁打就ok

乜叫當佢狗？
本身係，點當？